# Translation of atcontenttypes.pot to Chinese
# 潘俊勇 <panjy@zopechina.com>, 2003-2004
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ATContentTypes SVN\n"
"POT-Creation-Date: 2005-07-05 20:42+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2003-01-03 17:15-0200\n"
"Last-Translator: 潘俊勇 <panjy@zopechina.com>\n"
"Language-Team: www.zopechina.com <panjy@zopechina.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh\n"
"Language-Name: 简体中文\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: atcontenttypes\n"
"X-Is-Fallback-For: zh-cn zh-hk zh-mo zh-sg\n"

#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "1 Day"
msgid "1 Day"
msgstr "1天"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "1 Month"
msgid "1 Month"
msgstr "1月"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "1 Week"
msgid "1 Week"
msgstr "1周"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "1 Year"
msgid "1 Year"
msgstr "1年"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "2 Days"
msgid "2 Days"
msgstr "2天"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "2 Weeks"
msgid "2 Weeks"
msgstr "2周"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "2 Years"
msgid "2 Years"
msgstr "2年"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "3 Months"
msgid "3 Months"
msgstr "3月"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "5 Days"
msgid "5 Days"
msgstr "5天"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "6 Months"
msgid "6 Months"
msgstr "6月"


msgid "Changes saved."
msgstr ""


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "Less than"
msgid "Less than"
msgstr "小于"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "More than"
msgid "More than"
msgstr "大于"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "Now"
msgid "Now"
msgstr "现在"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "On the day"
msgid "On the day"
msgstr "在那天"


msgid "Select from list"
msgstr "在列表中选择"


msgid "Your changes have been saved."
msgstr "您的刚刚已经保存。"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "ago"
msgid "ago"
msgstr "以前"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "and"
msgid "and"
msgstr "且"


#: ./ATContentTypes/atct_history.pt
#. <h1 class="documentFirstHeading" i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="atct_history_changes_of">
#.         Changes of
#.  ${title}
#. </h1>
# Original: "Changes of ${title}"
msgid "atct_history_changes_of"
msgstr "${title} 的更改历史"


#: ./ATContentTypes/atct_history.pt
#. <legend i18n:translate="atct_history_changes_revision">
#.  Changes in this revision
#. </legend>
# Original: "Changes in this revision"
msgid "atct_history_changes_revision"
msgstr "在这个版本中的更改"


#: ./ATContentTypes/atct_history.pt
#. <dt i18n:translate="atct_history_comment">
#.  Comment
#. </dt>
# Original: "Comment"
msgid "atct_history_comment"
msgstr "评注"


#: ./ATContentTypes/atct_history.pt
#. <h2 i18n:translate="atct_history_comparison_between">
#.           Comparison between
#.  ${from}
#.           and
#.  ${to}
#. </h2>
# Original: "Comparison between ${from} and ${to}"
msgid "atct_history_comparison_between"
msgstr "对 ${from} 和 ${to}的比较"


#: ./ATContentTypes/atct_history.pt
#. <div class="documentDescription" i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="atct_history_lastchanges_description">
#.         Shows the last changes of the item, with new content in green (normal text),
#.         and deleted content in red (strike-out text).
#. </div>
# Original: "Shows the last changes of the item, with new content in green (normal text), and deleted content in red (strike-out text)."
msgid "atct_history_lastchanges_description"
msgstr "显示本条目最近的更改，新的内容为绿色(正常文本), 删除的内容为红色(中划线文本)。"


#: ./ATContentTypes/atct_history.pt
#. <p i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="atct_history_lastchanges_notavailable">
#.           No changes available for this document
#. </p>
# Original: "No changes available for this document"
msgid "atct_history_lastchanges_notavailable"
msgstr "这个文档没有可得到的更改。"


#: ./ATContentTypes/atct_history.pt
#. <dt i18n:translate="atct_history_user">
#.  User
#. </dt>
# Original: "User"
msgid "atct_history_user"
msgstr "用户"


#: ./ATContentTypes/atct_history.pt
#. <p class="discreet" i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="atct_lastchanges_warning">
#.         This changelog will be emptied when the site administrator performs maintenance
#.         (packing) of the database, and is only provided for your convenience. If the item
#.         has no history, it normally means that no changes have been made since the last time
#.         the history log was removed by the administrator.
#. </p>
# Original: "This changelog will be emptied when the site administrator performs maintenance (packing) of the database, and is only provided for your convenience. If the item has no history, it normally means that no changes have been made since the last time the history log was removed by the administrator."
msgid "atct_lastchanges_warning"
msgstr "一旦网站管理员维护(压缩)数据库，这个更改日志会被清空，它用于提供一些便利。如果这个条目没有历史，它通常意味自从上次系统管理员清空历史日志后，没有新的更改发生。"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <a href="" i18n:translate="atct_show_all_fields" tal:attributes="href python:here.absolute_url() +'/'+ template.id + '?showEnabledOnly=0'" tal:condition="python:enabledOnly=='1'">
#.                   All fields
#. </a>
# Original: "All fields"
msgid "atct_show_all_fields"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <a href="" i18n:translate="atct_show_enabled_fields" tal:attributes="href python:here.absolute_url() +'/'+ template.id + '?showEnabledOnly=1'" tal:condition="python:enabledOnly=='0'">
#.                   Enabled fields only
#. </a>
# Original: "Enabled fields only"
msgid "atct_show_enabled_fields"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/lib/constraintypes.py
#. enableDisplayList vocab
# Original: "Use parent folder settings"
msgid "constraintypes_acquire_label"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/lib/constraintypes.py
#. enableDisplayList vocab
# Original: "Use portal default"
msgid "constraintypes_disabled_label"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/lib/constraintypes.py
#. enableDisplayList vocab
# Original: "Select manually"
msgid "constraintypes_enabled_label"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicMetadata.cpt
#. <p i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="description_configure_available_metadata">
#.         Configure which metadata will be available for Smart Folder views.
#. </p>
# Original: "Configure which metadata will be available for Smart Folder views."
msgid "description_configure_available_metadata"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <p i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="description_configure_indices">
#.         Configure which indices will be displayed while creating criteria
#.         for Smart Folders, and how they will be displayed.
#. </p>
# Original: "Configure which indices will be displayed while creating criteria for Smart Folders, and how they will be displayed."
msgid "description_configure_indices"
msgstr ""


#: widget_description
#. of MultiSelectionWidget, for label: Permitted types
# Original: "Select the types which will be addable inside this folder."
msgid "description_constrain_allowed_types"
msgstr "限制在下来菜单中，允许添加的内容"


#: widget_description
#. of MultiSelectionWidget, for label: Preferred types
# Original: "Select the types which will be addable from the "Add new item" menu. Any additional types set in the list above will be addable from a separate form."
msgid "description_constrain_preferred_types"
msgstr ""


#: widget_description
#. of SelectionWidget, for label: Constrain types mode
# Original: "Select the constraint type mode for this folder."
msgid "description_constrain_types_mode"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <p class="discreet" i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="description_no_criteria_in_criteria_form" tal:condition="not: here/listCriteria">
#.         No criteria defined yet. The search will not show any results.
#.         Please add criteria below.
#. </p>
# Original: "No criteria defined yet. The search will not show any results. Please add criteria below."
msgid "description_no_criteria_in_criteria_form"
msgstr "还没有定义条件。搜索不会显示任何结果。请在下面添加条件。"


#: ./ATContentTypes/atct_topic_view.pt
#. <p class="discreet" i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="description_no_criteria_in_topic" tal:condition="not: here/listCriteria">
#.                 There are currently no criteria on which to search.
#.                 Please add them using the 'criteria' tab.
#. </p>
# Original: "There are currently no criteria on which to search. Please add them using the 'criteria' tab."
msgid "description_no_criteria_in_topic"
msgstr "目前还没有需要搜索的条件，请点击“条件”标签添加。"


#: ./ATContentTypes/atct_topic_view.pt
#. <p class="discreet" i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="description_no_items_in_topic" tal:condition="python: not topicContents and here.listCriteria()">
#.                 There are currently no results for this search.
#. </p>
# Original: "There are currently no results for this search."
msgid "description_no_items_in_topic"
msgstr "搜索目前没有结果。"


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <h1 i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="heading_criteria_for">
#.         Criteria for
#.  ${title}
#. </h1>
# Original: "Criteria for ${title}"
msgid "heading_criteria_for"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <h3 i18n:translate="heading_indices_fields_for_searching">
#.               Indices (fields for searching)
#. </h3>
# Original: "Indices (fields for searching)"
msgid "heading_indices_fields_for_searching"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicMetadata.cpt
#. <h3 i18n:translate="heading_metadata_fields_for_display">
#.               Metadata (fields for display)
#. </h3>
# Original: "Metadata (fields for display)"
msgid "heading_metadata_fields_for_display"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <h1 i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="heading_smart_folder_settings">
#.         Smart Folder Settings
#. </h1>
# Original: "Smart Folder Settings"
msgid "heading_smart_folder_settings"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_criteria_field_name" id="fieldHelp">
#.                     List Available Fields
#. </div>
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_criteria_field_name" id="fieldHelpSort">
#.                     List Available Fields
#. </div>
# Original: "List Available Fields"
msgid "help_criteria_field_name"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_criteria_type">
#.                     Criteria does match
#. </div>
# Original: "Criteria does match"
msgid "help_criteria_type"
msgstr ""


#: widget_description
#. of SelectionWidget, for label: More or less
# Original: "Select the date criteria operation."
msgid "help_date_criteria_operation"
msgstr "日期条件操作"


#: widget_description
#. of SelectionWidget, for label: In the past or future
# Original: "Select the date criteria range. Ignore this if you selected 'Now' above."
msgid "help_date_criteria_range"
msgstr ""


#: widget_description
#. of SelectionWidget, for label: Which day
# Original: "Select the date criteria value."
msgid "help_date_criteria_value"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_image_transform.pt
#. <div class="help" i18n:translate="help_select_transformation_method" id="display_help" style="visibility:hidden; left:-18em;">
#.         Select transformation method.
#. </div>
# Original: "Select transformation method."
msgid "help_select_transformation_method"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_sort_reverse">
#.  Reverse display order
#. </div>
# Original: "Reverse display order"
msgid "help_sort_reverse"
msgstr "逆序显示"


# criterion_edit_form.cpt
# These are the standard field names. No field_ possible. :/
msgid "id"
msgstr "代号(ID)"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "in the future"
msgid "in the future"
msgstr "未来"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <span i18n:translate="label_allowed_criteria">
#.                             Allowed Criteria:
#. </span>
# Original: "Allowed Criteria:"
msgid "label_allowed_criteria"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_album_image.pt
#. <img alt="Back to album" i18n:attributes="alt label_back_to_album; title title_back_to_album;" src="#" tal:attributes="src string:$portal_url/folder_icon.gif" title="Back to album"/>
# Original: "Back to album"
msgid "label_back_to_album"
msgstr ""


#: widget_label
#. of MultiSelectionWidget, description: Select the types which will be addable inside this folder.
# Original: "Permitted types"
msgid "label_constrain_allowed_types"
msgstr "限制允许添加的内容类型"


#: widget_label
#. of MultiSelectionWidget, description: Select the types which will be addable from the "Add new item" menu. Any additional types set in the list above will be addable from a separate form.
# Original: "Preferred types"
msgid "label_constrain_preferred_types"
msgstr ""


#: widget_label
#. of SelectionWidget, description: Select the constraint type mode for this folder.
# Original: "Constrain types mode"
msgid "label_contrain_types_mode"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <label for="field" i18n:translate="label_criteria_field_name">
#.  Field name
#. </label>
#. <label for="field" i18n:translate="label_criteria_field_name">
#.  Field Name
#. </label>
# Original: "Field name"
msgid "label_criteria_field_name"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <label for="criterion_type" i18n:translate="label_criteria_type">
#.  Criteria type
#. </label>
# Original: "Criteria type"
msgid "label_criteria_type"
msgstr ""


#: widget_label
#. of SelectionWidget, description: Select the date criteria operation.
# Original: "More or less"
msgid "label_date_criteria_operation"
msgstr "日期条件操作"


#: widget_label
#. of SelectionWidget, description: Select the date criteria range. Ignore this if you selected 'Now' above.
# Original: "In the past or future"
msgid "label_date_criteria_range"
msgstr "日期范围条件"


#: widget_label
#. of SelectionWidget, description: Select the date criteria value.
# Original: "Which day"
msgid "label_date_criteria_value"
msgstr "日期条件"


#: ./ATContentTypes/atct_topic_view.pt
#. <a href="#" i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="label_download_as_pdf" style="text-align: right" tal:attributes="href string:${here_url}/asPDF/atct_topic_pdf_template/atct_topic_pdf" tal:condition="nocall: here/asPDF|nothing">
#.                 Download PDF
#. </a>
# Original: "Download PDF"
msgid "label_download_as_pdf"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_image_transform.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value label_execute;" i18n:domain="atcontenttypes" type="submit" value="Execute"/>
# Original: "Execute"
msgid "label_execute"
msgstr "执行"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <span i18n:translate="label_help_text">
#.                             Help Text:
#. </span>
# Original: "Help Text:"
msgid "label_help_text"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_image_transform.pt
#. <span i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="label_no_file_uploaded" tal:condition="not: size">
#.           (No file has been uploaded)
#. </span>
# Original: "(No file has been uploaded)"
msgid "label_no_file_uploaded"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_image_transform.pt
#. <span i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="label_original_size" tal:omit-tag="">
#.  Original size
#. </span>
# Original: "Original size"
msgid "label_original_size"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_image_transform.pt
#. <option disabled="disabled" i18n:translate="label_select_method" value="">
#.  Select method
#. </option>
# Original: "Select method"
msgid "label_select_method"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <label for="reversed" i18n:translate="label_sort_reverse">
#.  Reverse
#. </label>
# Original: "Reverse"
msgid "label_sort_reverse"
msgstr "逆序"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicMetadata.cpt
#. <a href="" i18n:translate="label_topic_indexes" tal:attributes="href string:${here/absolute_url}/atct_manageTopicIndex">
#.  Smart Folder Indexes
#. </a>
#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <a href="" i18n:translate="label_topic_indexes" tal:attributes="href string:${here/absolute_url}/${template/id}">
#.  Smart Folder Indexes
#. </a>
# Original: "Smart Folder Indexes"
msgid "label_topic_indexes"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicMetadata.cpt
#. <a href="" i18n:translate="label_topic_metadata" tal:attributes="href string:${here/absolute_url}/${template/id}">
#.  Smart Folder MetaData
#. </a>
#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <a href="" i18n:translate="label_topic_metadata" tal:attributes="href string:${here/absolute_url}/atct_manageTopicMetadata">
#.  Smart Folder Metadata
#. </a>
# Original: "Smart Folder Metadata"
msgid "label_topic_metadata"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_image_transform.pt
#. <span i18n:translate="label_transform">
#.  Transform
#. </span>
# Original: "Transform"
msgid "label_transform"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <legend i18n:translate="legend_add_new_search_criteria">
#.  Add New Search Criteria
#. </legend>
# Original: "Add New Search Criteria"
msgid "legend_add_new_search_criteria"
msgstr "添加新的搜索条件"


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <legend i18n:translate="legend_set_sort_order">
#.  Set Sort Order
#. </legend>
# Original: "Set Sort Order"
msgid "legend_set_sort_order"
msgstr "设置排序次序"


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <th i18n:translate="listingheader_catalog_index">
#.  Catalog index
#. </th>
# Original: "Catalog index"
msgid "listingheader_catalog_index"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicMetadata.cpt
#. <th i18n:translate="listingheader_catalog_metadata">
#.  Catalog metadata
#. </th>
# Original: "Catalog metadata"
msgid "listingheader_catalog_metadata"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <th i18n:translate="listingheader_enable">
#.  Enable
#. </th>
# Original: "Enable"
msgid "listingheader_enable"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <th i18n:translate="listingheader_explanation">
#.  Explanation
#. </th>
# Original: "Explanation"
msgid "listingheader_explanation"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <th i18n:translate="listingheader_friendly_name">
#.  Friendly name
#. </th>
# Original: "Friendly name"
msgid "listingheader_friendly_name"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <option i18n:translate="no_sort_order" tal:attributes="selected python:not here.hasSortCriterion();" value="no_sort">
#.  No sort order
#. </option>
# Original: "No sort order"
msgid "no_sort_order"
msgstr "不排序"


#: schema
#. DisplayList entry
# Original: "or"
msgid "or"
msgstr "或"


#: ./ATContentTypes/atct_album_view.pt
#. <span i18n:translate="photos_in_album" tal:omit-tag="">
#.  ${num_photos}
#.                                      photos in album
#. </span>
# Original: "${num_photos} photos in album"
msgid "photos_in_album"
msgstr "相册中有${num_photos}张照片"


#: ./ATContentTypes/atct_topic_view.pt
#. <h2 i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="sub_topics_heading">
#.                 Sub-topics:
#. </h2>
# Original: "Sub-topics:"
msgid "sub_topics_heading"
msgstr "子查询集"


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <table class="listing" i18n:attributes="summary summary_criteria_configuration;" i18n:domain="atcontenttypes" style="font-size: 100%" summary="Criteria configuration">
# Original: "Criteria configuration"
msgid "summary_criteria_configuration"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicIndex.cpt
#. <table border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" class="listing" i18n:attributes="summary summary_indices_configuration;" style="" summary="Indices configuration" tal:attributes="style string:border:1px solid ${border_color}" tal:define="bgcolor string:background-color:${here/base_properties/evenRowBackgroundColor};                               border_color here/base_properties/globalBorderColor">
# Original: "Indices configuration"
msgid "summary_indices_configuration"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_manageTopicMetadata.cpt
#. <table border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" class="listing" i18n:attributes="summary summary_metadata_configuration;" style="" summary="Metadata configuration" tal:attributes="style string:border:1px solid ${border_color}" tal:define="bgcolor string:background-color:${here/base_properties/evenRowBackgroundColor};                              border_color here/base_properties/globalBorderColor">
# Original: "Metadata configuration"
msgid "summary_metadata_configuration"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <th i18n:translate="table_criteria_field">
#.  Field
#. </th>
# Original: "Field"
msgid "table_criteria_field"
msgstr "字段"


#: ./ATContentTypes/criterion_edit_form.cpt
#. <th i18n:translate="table_criterion_details">
#.  Criterion Details
#. </th>
# Original: "Criterion Details"
msgid "table_criterion_details"
msgstr "具体条件"


#: ./ATContentTypes/atct_album_view.pt
#. <span i18n:translate="text_empty_album" tal:omit-tag="">
#.  Empty album
#. </span>
# Original: "Empty album"
msgid "text_empty_album"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_album_view.pt
#. <p i18n:domain="atcontenttypes" i18n:translate="text_no_albums_uploaded" tal:condition="python:not (albums or images)">
#.         No albums or photos uploaded yet.
#. </p>
# Original: "No albums or photos uploaded yet."
msgid "text_no_albums_uploaded"
msgstr ""


#: ./ATContentTypes/atct_album_image.pt
#. <img alt="Back to album" i18n:attributes="alt label_back_to_album; title title_back_to_album;" src="#" tal:attributes="src string:$portal_url/folder_icon.gif" title="Back to album"/>
# Original: "Back to album"
msgid "title_back_to_album"
msgstr ""

